NETGEAR R7000 唔該入黎救救我

想問問各位大佬，大家買返嚟嘅時候，嗰三條天線係分開裝，定係已經插埋落隻router到呢？

分開裝 入左透明膠袋嘅

分開

仆街！去X左黑店！

開名吧

唔分開都裝入到盒嘅咩

二手機入新盒？

如果上左天線
照計係塞唔入

樓豬開名啦

等睇開名又係經典黑店

果幾支香分開的
用透明袋封住

插埋點入到盒

搭單問最近又唔夠快 係咪要更新個router?

分開 支支獨立包住

留名睇點樣上左天線又入到盒

3支 好似拜神咁唔老黎
買2支 或者4支既款啦

總結一下：佢話問左代理，新呢批全部天線都係已經安裝好，無得拆，但係照退錢俾我，而且已經成功拎返錢。
不過我聽日會照打去代理查詢多次。查詢完，如果證實佢真係屈代理我再開名啦！

塞得入丫，仲岩岩好！

呢間係代理

爸打，想問下最後結果係點呀?

代理話新個批D天線無得裝拆